大學時期唔想上莊想充實自己又冇錢可以做咩

讀緊書好唔鍾意上莊yo人個種模式 淨係為左識多啲人咁 想大學時期充實下自己學下野 但番份pt又搵唔多 有咩可以做